猷太人係油塘起革命

油塘抄到落鯉魚門
碼頭都抄埋

隔兩部車就有部抄兩張

屌 咁咪好囉
d仆街成撚日泊到成條街都係 阻撚住哂 你泊好少少唔緊要 騎撚住條線 想過馬路都要兜車頭或者車尾

今日赤柱入面收工都見到有人抄
好日都冇人入去炮台抄
今日一抄抄曬3架

做得好

個面朝早成日都抄，咁個d 大車係咪都照抄哂

阻住視線果d就抵撚死啦，油塘中心果頭條路咁窄都夠膽死泊，大車班猶太人好多時懶得爬上去派牌

屌 終於都做野
球場對出個T字位啲大車泊到阻住哂視線 落去啲車又快又唔打燈 好撚危險

好呀 抄到佢地唔敢再泊
利申:4月考油塘

今日收工６點幾都有架警車車住堆咖啡仔黎抄牌

依家根本係停車場不足

香港根本唔需要咁多私家車

車位同幾十年前一樣 車牌就係咁派 邊有可能夠位？

係日日都抄先好呀班冚家剷

梗係不足啦，d新樓全部得個幾十個位，但就有幾百上千個單位。
貨車又永遠冇位泊。。

無得話唔需要架喎

由考場小路出去已經大大架貨車阻撚住,完全睇路到有沒車

我都係睇靠睇埋貨車乘客位隻窗冇車先敢出

可能係我黎

今日拎車個陣見茶果嶺道近三家村個D又抄唒
係有人投訴定點，無啦啦連抄3日

年頭就要跑數

抵啦

觀塘先勁

前排一日抄一轉

尋日好似兩三轉

聽日考車 爽牙

祝你1 take fail牙

抵啦抵啦